{
  "Name": "名称",
  "Description": "描述",
  "The name of the InferenceEngine service": "InferenceEngine 服务名称",
  "The description of the InferenceEngine service": "InferenceEngine 服务描述",
  "VxNet": "私有网络",
  "Choose a vxnet to join": "选择要加入的私有网络",
  "Express Configuration": "快速配置",
  "CPU model" : "CPU 类型",
  "CPU": "CPU",
  "CPUs of each node": "每个节点的 CPU 数量",
  "Memory": "内存",
  "Memory of each node": "每个节点的内存数量",
  "Instance Class": "主机类型",
  "Tensorflow Serving Node": "Tensorflow Serving 节点",
  "restart_rolling": "滚动重启",
  "Node Count": "节点数量",
  "count": "次",
  "Number of nodes for the cluster to create": "要创建的节点数量",
  "Number of tfserving nodes to create": "要创建的 Tensorflow Serving 节点数量, 创建多个可以自动进行各节点间的负载均衡",
  "Volume Size": "存储容量",
  "The volume size for each tfserving node": "Tensorflow Serving 节点的数据盘大小，用于模型及日志的本地存储",
  "Volume Class": "存储类型",
  "The volume type for each node, such as high performance, high performance plus": "每个节点的数据盘类型，性能型或超高性能型最大支持 2T 容量",
  "The instance type for the cluster to run, such as high performance, high performance plus": "节点主机的类型",
  "instance class": "实例类型",
  "tfserving": "模型服务",
  "model_repo": "模型库",
  "Model name": "模型名称 - 用做模型存储目录名及推理 API 路径名",
  "Model base path": "模型库根目录 - 用于指定模型存储在对象存储（兼容 S3）时的根目录",
  "Http port to serve the model": "模型服务的 HTTP 端口",
  "GRPC port to serve the model": "模型服务的 GRPC 端口",
  "Type of s3 compatible object store": "对象存储类型（兼容 S3）, none 表示用本地磁盘而不是对象存储来存储模型",
  "Access key used to access QingStor object store": "访问 QingStor 对象存储的 Access Key",
  "Secret key used to access QingStor object store": "访问 QingStor 对象存储的 Secret key",
  "Access key used to access MinIO object store": "访问 MinIO 对象存储的 Access Key",
  "Secret key used to access MinIO object store": "访问 MinIO 对象存储的 Secret key",
  "Region used to access QingStor object store": "QingStor 对象存储所在区",
  "Number of model repo Nodes to create": "模型库节点数量",
  "The volume size for model repo node, used to store models in Minio": "模型库节点挂盘大小，用于在 Minio 中存储模型",
  "Enable inference HTTP/GRPC API access log" : "打开推理 HTTP/GRPC API 访问日志"
}
